［CLS咁對醫護？］屯門醫院護士宿舍勁污糟、水喉十分鐘長開都係銹水

Source:

再唔團結反抗，屎水都冇得你用

仆街共匪

罷工個陣都唔聽你地講野，依家會聽？佢心諗憑咩？

支持醫護罷工，罷工係保障你地自己

如果係醫院清潔工
如果住喺呢啲宿舍
好難擔保佢唔會攞確診病人啲屎抹通街 出去報復社會
住喺呢啲宿舍嘅其中一個結果就係培養到殺人犯出嚟即係joker

Push

同十幾年前我做houseman嗰陣時一様
DLLM

好污糟
唔係人住

辭工啦